各。爬。山。巴。絲。快。入

最近小弟發覺外國人即使想知道香港發生啲咩事
但都比較難同無從入手
既然我地已經有好好嘅文宣
不如整一個官方網頁
可以將香港發生咩事
一啲公開嘅相同片放晒上去
甚至加埋中英文字幕
方便外國人知道事實
甚至可以加埋QR code
日後放埋起起外國嘅廣告同宣傳
咁外國人睇到廣告都可以入埋QR code睇埋片
同時可以最大化將香港嘅人道問題
輕易整合起外國人面前

因為外國人同我地唔同
我地了解晒成件事
又個個日日live住咁關注事件
當然好了解情況
但外國人無可能咁樣花時間去了解全部
以上建議可以快速令佢地有一定程度嘅了解

另外眾籌又話出現假網頁
一啲重要嘅消息嘅發佈
日後有咩片同文宣,眾籌等
有左網頁就唔怕會miss左重要通告
眾籌link又可以放起網頁
唔怕中左假眾籌
都唔怕會有錯

不過重點
呢個網頁只係純訊息發佈
方便外國人了解同放置重要資訊
要小心唔會因此而變成大台

小弟唔識寫網頁呢啲
但相信有效而強大嘅訊息宣傳戰
會係之後嘅重點
上述小小建議
希望各巴絲可以考慮下

[緊急分析]法！不！責！眾！